自由廣場聲援港人加油！

岩岩8點幾睇到post

就即刻飛電單車落去
差唔多8:40先到

去到已經有一班人係到寫緊
亦有人經過停低睇

係台灣仍然有好多人關心支持香港！
所以你地一定要撐住！

人在他鄉 心繫我城
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可